公司開始裁員未

新年前後唔同dept炒咗接近廿人

瘋狂請緊人

無停過

係裁就好
裁走晒啲垃圾

可惜公司冇裁員
留低啲冗員喺度禍國殃民
令到啲好同事自己裁自己

快啲躝屍趷路啦垃圾屎，屌！

冇

大量招聘人手

已被裁

無

長期請人